想知嗰啲空中yoga有冇發生過咩大意外?

完全冇人講過咁

例如自己唔夠力跌
條帶斷
上嗰粒螺絲甩

Yumiko

好樣衰

唔好提 諗返起就心都好up 當年睇直播
心情好似睇完啲災難片咁

即刻諗起家燕姐D笑聲...

笑到粒墨差啲跌出嚟